班仆街驚制裁，我地一定要全力文宣要美國通過法案

五大訴求 缺一不可

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

Push

自push

唔文宣都事在必行 專心搞其他仲好

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

我擔心外國傳媒以為政府已經讓步，事件完結，上次條八婆講the bill is dead 已經有外媒以為撤回，所以文宣戰一定要打，一日美國未通過，一日都唔可以掉以輕心

Twitter戰線每日都進行緊，係連登圍爐推冇用
琴日我地先推左襲擊學生條片比kyle bass, marco rubio又同日出新聞稿講香港制裁
美國依家著眼係真普選同警暴人權，所以反送中已經唔係重點

推

push

推

利申：和理非

五大訴求 缺一不可

更加要去星期六,其實佢係怕果日唔夠多人出黎?

各位大大力做好外國文宣啦喂

唔洗去圍狗屋住，儲氣留返五六日嘅活動

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年